團體建議公廁加設女性尿兜

【Now新聞台】有團體建議政府在香港公共女廁加裝尿兜，減低女性輪候使用廁所時間。

香港廁所協會指，按目前的建策物條例，男女廁格比例是1比1.5，但女性如廁需時，比男性多一倍，令假日部分地方公廁輪候時間較長，建議政府提高比例至1比2.5。

團體亦提議政府在女廁加裝尿兜，並提供漏斗型尿斗配合使用，以減低女性輪候廁所時間。

個個露pat pat

應該冇人會用

拆一半現有馬桶，再整個半身圍板嘅踎廁，等佢地唔會喺裡面化妝又唔洗抹黎抹去

唔好講半身圍板無私藏，男廁都係一樣只要唔係刻意伸個頭過去就望唔到

Top Gear三條中佬有年拎過shewee嚟開玩笑

最應棍都係Hamster嗰解釋,真係好無聊

女人啲性格點會用

邊個會用

衛生問題 塊塊西都拍落塊野到 真係幻想都覺得痴線

實屙到一地都係

建議男人免費裝個閪

細個去大陸果啲茅廁(即係冇得沖水得個大坑係下邊果啲), 又係咁, 得半人高既板間+冇門, 企起身就望到隔離 心理陰影大到成日發惡夢會夢到去廁所比人睇到

丟尿斗個垃圾桶一定臭到仆街

其實女人企係到同坐係屙都係要除褲 將坐變做企係幾多時間

遲啲 可以沖入去睇屎忽仔
真係要多謝女權撚

AV 情節

用嚟屙屎呀？

應該鋪紙巾最嘥時間，最好變曬踎廁，玩電話都玩得唔舒服，個個痾完拿拿聲走返出嚟

如果用廁時間只係多一倍, 就肯定唔會排咁長啦
男廁平時一半滿都冇

係班八婆係廁所唔知搞乜鳩啫

家陣仲有無

多咗除褲同抹閪 都唔明點解可以搞咁耐

少左班大媽咪排快d囉
屌你老母 班大媽又用得污糟

班女人好撚古惑 係女廁傾殺人

建議女士可以入男廁屙

有無女性尿兜既圖片？

香港廁所協會...
發現乜鳩都有協會

啲女入去補妝都補五分鐘

港女半斤八兩

應該畀女性入男廁

香港廁所協會指，按目前的建策物條例，男女廁格比例是1比1.5，但女性如廁需時，比男性多一倍，令假日部分地方公廁輪候時間較長，建議政府提高比例至1比2.5。

點解女人用時多男1倍，女廁數唔係要多男廁1倍，而係多1.5倍
又玩女權？

男女廁格比例唔係1:1.5
只係男女比例1:1.5
男女廁格有機會一樣

多撚謝晒呀
我寧願排幾個字廁所都唔會用

拆晒啲鏡就得啦

暗瘡肥婆鳩衝男厠

拆曬男性尿兜咪得
一齊慢慢痾

最好男女共用廁所

女人屙尿 啲尿垂直落地下
咁個尿兜要幾兜先兜得住啲尿

你估好似男人咁剩係入廁所屙尿咩

點解唔用

好似以前大陸咁，一條坑過囉

熊志權所購入的「女士尿斗」於網上有售，售價為港幣33元10個，平均每個3.3元。

條數邊個找?

建議人人免費裝個尿袋

拆撚哂啲鏡就得啦

洗乜改姐,
女人可以入男廁咪得囉

如果要自備可重複用嘅尿斗
一嚟驚清潔唔乾淨會污糟
二嚟要帶出帶入都唔方便
驚帶出街嘅過程整污糟咗
如果係廁所提供即棄嘅
又擔心用埋啲cheap嘢搞到敏感
又或者啲即棄尿斗存放不當有菌
總之點都唔會考慮用

將d女廁變撚哂蹲廁未得囉

女人污糟過男人

幻想到成地都係尿
平時坐係度都會成地尿
用尿兜更加污糟

環保撚召喚

其實係女性使用廁格時間長，淨係屙尿其實同男人差唔多時間，但屙完會喺廁格補埋妝，咁實用得耐。
香港啲廁所多數無位俾人補妝，整多個化妝位，啲女人咪會出黎化妝，free 返啲廁格出黎囉

唔同 坐廁 要無影椅柯 之前要先鋪幾層紙巾 呢度晒好多時間

每三個男廁 鎖兩個，就直頭可以1:3𠻹

us

男女共用廁所囉 我唔介意女人用男廁尿兜

未撚試過喺廁格補妝
係你係女人會喺廁格補妝
定你係男人ff女人喺廁格補妝
定有一堆女人話你知佢喺廁格補妝
你先得出呢個結論？

男女平等

我覺得女廁成日排長龍係同女人膀胱較男人細有關
我女朋友去2次廁所 我先要去1次
明明大家飲都咁上下份量既野飲

新聞嘅見解……諗下啲女人嚟m果陣用尿兜就覺得恐怖

條友可能青頭

聽女朋友講女公廁勁污糟 好多懶閪女人
又要踎上廁板又要掉m巾 好撚麻煩 聽到都唔想佢去廁所

女人係唔會喺廁格入面補妝
一定係出洗手盆位有鏡又光猛又有台面擺嘢
所以唔會令排隊耐咗

廁格入面耐主要因為
1) 要除褲要著返。女人褲多數緊，有啲又要攝衫，最撚慢係jumpsuit
2) 換m巾護墊，尤其係用月經杯，仲要倒血沖乾淨。普通m巾都要包好先㧵，又要貼返好先著返褲

要幾撚on9先會覺得女人會係廁格補妝
明明如廁時間耐 係的確因為生理有需要
要抹乾淨啲尿同分泌物
黎m時 時間加倍

真係好多懶閪女人屙到成個廁板都係
唔知以為佢個閪好似花灑咁

聽聞係唔想踎 半蹲凌空就會花灑

花灑懶閪要人幫佢抹尿咩屌

條片講女人去廁所用既時間係男人兩倍
但係建議女廁比男廁多2.5倍

女人去一去櫃員機,個個一路用一路玩電話,佢排一分鐘就起碼要用返5分鐘左襟右襟用夠皮先到下一個啦..根本女人本性就係咁,鐘意阻頭阻勢!

其實有時係篤尿偏左右hi到啲毛搞到四圍都係

根本公廁就應該用踎 出面d廁板咁污糟

TB

建議將你把口改建為公廁

有啲女人花灑閪 搞到成個地下都係尿
有啲黎M整到成個廁所都係 又唔抹
搞到廁所一定有幾格冇人用
就算起多幾個廁所都好 都一定有廁格冇人用
你班花灑快撚啲死 話緊你啊臭閪

點解你會覺得廁格有鏡

屌，由得班女人繼續等啦
比個建議改善又咁多人屌話唔會用咩又比人睇

廁所好撚緊要架
你就乜鳩

花灑咁
笑死

講得好詳細
即係俾啲尿兜都係無人會用

d厠格有咁細得咁細，d厠紙有咁粗得咁粗，咪比班撚樣坐得咁舒服，班友咪絕一聲柯完就走囉

咪淨係識得up啦，做啦仆街

花灑閪
笑左出聲

ok喎

其實大家都知女廁咁臭地下咁多尿 點解仲會覺得女人會喺個廁格入面慢慢坐
利申 藍絲次次屙完都立即出返去

女人麻撚煩
男人成排冇分隔咪又係咁去
你真係望去隔離咪又係見到人哋條j
但男人唔會搞咁撚多，個個望前面，去完，洗手

反轉咁諗，情況發生係男廁。
首先如果男廁排隊，咁洗手盤應該都要排隊等。
之後如果有幾個男人企係到gel 頭霸撚住個洗手盤

認真廁所咁污糟又臭，人人都想快啲離開廁所既

1. 女人要除褲除得好落先屙到，一除一着已經嘥咗啲時間

2. 啲女人用廁所用得勁撚核突，廁板上可以有好多尿同血，唔想坐無影櫈就一定要抹晒佢，有啲廁所有提供墊廁板紙既話情況會好好多，抹廁板其實係最嘥時間

3. 女人有抹閪呢個動作，黎m更加會抹得耐啲，換m巾都要時間，人人多啲時間變相出面既人就要排耐咗

建議：廁所最好提供墊廁板紙，可以慳超多時間

香港廁所協會 我想搞個香港屌西協會，有冇人join?

好呀 我唔撚想再等女友咁耐

咁入錯女廁畀人告係咪應該可以打得甩？

在男女平等嘅社會, 女性廁所數增加, 有so
咁大學都要分開男女隊排先公平

而家冇哂踎廁咁制 個問題唔係唔夠位 問題係條條女屙尿嘅時間同男人屙屎時間差唔多

認真答你, 因為男人唔會黎m

我都唔撚明係廁所搞咁耐做乜鳩

平時入公廁都想9秒9衝番出黎

臭撚到嘔

咁你要搵番啲女人入男廁做肉便器補番數

生理構造根本唔適合企係度屙
幻想下著住條長裙企係度屙，條裙要拎到幾高先得

支持

你去一次德福就知 搵男廁機率難過搵女廁

成班連登仔講到自己入過女廁咁 都on9
根本喺入面化妝嘅得少數
入面又多人又迫又濕
霸撚住塊鏡同洗手盆位仲唔俾人藐到仆街咩

男廁有尿兜，女廁都要有，咁至公平！

你昆我呀男廁有尿兜？

話起多啲女廁都唔見有男權撚出來屌
女權撚應該學下思考平權同現實嘅分界

關塊鏡撚事咩！

而家係講緊屙屎/尿條龍排好耐，
唔撚係講你喺廁所門口等條女（如果有的話）等幾耐。

女厠排長龍，
條龍係排隊入廁格，
唔係排隊入去照鏡啊戇鳩，
唔入厠格洗撚排隊咩！

無影櫈柯鋪紙巾係為乜
都掂唔到

最有用係放多啲消毒酒精同墊廁板紙
方便又唔洗再嘥時間鋪廁紙

個廁所團體又完全係戇撚鳩
女人點撚樣用個尿斗呀

假設個女仔着裙，
又要搵隻手拿住條裙，
又要搵隻手拎住個尿斗，
屙完又冇得fing 賓州，下面仲滴緊尿，
何來第三第四隻手摺廁紙抹塊西呀？
唔通搵個口擔住條裙？

着褲的話仲戇鳩！
你要除低條褲露出個囉柚擘開少少大脾露出個尿道口先可以隊個尿斗埋去，
咁條褲要除到幾低先擘得開個大脾呢？
仲有喎，女仔着褲呢除非扁平囉/橡筋褲頭，
正常係靠個盆骨呀個pat pat呀頂住條褲先唔會甩，
咁即係又要搵隻手抽住條褲？
再唔係就擘到對腳勁開攞兩個膝頭撐開條褲等佢唔甩，
同樣都係冇第三第四隻手摺廁紙，
仲要個囉柚露出嚟任人睇，
真係你屙埋我個份喇！

尿兜裝個機，自動換一次衛生紙膜有幾難？
當然女人自己承擔番成本喇

生理構造唔適合出街

女人既邏輯係，我生理構造有缺陷，男人補償唔該
男人生理有問題？咁係女人優勢，女人叻

其實廁格有一半改用踎廁已經快好多
唔使抹馬桶，無得俾人坐喺入面玩電話

日本有啲廁所都係咁明顯踎廁條龍係快啲

啲人覺得個廁所污糟就無影櫈，有啲阿媽又叫細路企上痾，但又要唔準，兩種都痾到廁板同地下都係尿，有啲又唔沖廁，每次出街去廁所都膽顫心驚不如整個去廁所guidelines

要預防唔小心企唔穩坐左落去

我認我英文廢
其實最黎左邊第2個嘉賓講英文既速度係咪算快
聽得唔係好到全部

加埋個紫色兜兜就perfect 池

不切實際